{
  "info": "оценка файлового пространства",
  "man": "Мануал: https://man7.org/linux/man-pages/man1/du.1p.html",
  "questions": [
    {
      "question": "Как вывести размер для всех файлов?",
      "options": [
        "-d",
        "-a",
        "-f",
        "-A"
      ],
      "answer": "-a"
    },
    {
      "question": "Как вывести информацию в килобайтах?",
      "options": [
        "-k",
        "-K",
        "-bk",
        "-BK"
      ],
      "answer": "-BK"
    },
    {
      "question": "Как вывести максимальную глубину вложенности директорий?",
      "options": [
        "-G",
        "-g",
        "-d",
        "-H"
      ],
      "answer": "-d"
    },
    {
      "question": "Как вывести размер в единицах измерения, удобных для человека?",
      "options": [
        "-h",
        "-s",
        "-C",
        "-u"
      ],
      "answer": "-h"
    },
    {
      "question": "Как следовать по всем символическим ссылкам?",
      "options": [
        "-L",
        "-i",
        "-x",
        "-опции не нужны"
      ],
      "answer": "-L"
    },
    {
      "question": "Как не следовать по символическим ссылкам?",
      "options": [
        "-P",
        "-a",
        "-L",
        "-r"
      ],
      "answer": "-P"
    },
    {
      "question": "Как не включать размер поддиректорий в размер папки?",
      "options": [
        "-S",
        "-s",
        "-f",
        "-x"
      ],
      "answer": "-S"
    },
    {
      "question": "Как выводить размер файлов и папок в системе СИ?",
      "options": [
        "--s",
        "--si",
        "--S",
        "так нельзя"
      ],
      "answer": "--si"
    },
    {
      "question": "Как вывести общий размер?",
      "options": [
        "-I",
        "-s",
        "-i",
        "-S"
      ],
      "answer": "-s"
    },
    {
      "question": "Как исключить файлы из подсчёта?",
      "options": [
        "-X",
        "--e",
        "-e",
        "--x"
      ],
      "answer": "-X"
    },
    {
      "question": "Как вывести версию утилиты?",
      "options": [
        "-v",
        "-V",
        "--version",
        "--VERS"
      ],
      "answer": "--version"
    }
  ],
  "question_state": 0
}